開多個新戶口，政府8萬蚊長擺好嗎？

有沒有人計到，全放Arkk 五年後會點
失業嘅人會做嗎？

Drop to 0

一年20%增長，五年收返

$199,065